喂你你你啊 今日投咗未

對抗藍絲廢老 你我有責

小妹我就投咗喇 大家加油